###### 金刚梯>金刚帮助>金刚1.0金刚号梯>
### 配置说明
#### 适用于 Win7

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/onefornine.md)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](/multipurposekkid.md)：一号万能，多机通用
 
#### 配置说明
1. 打开 控制面板，运行 网络和共享中心
2. 选择 设置新的连接或网络，在弹窗 设置连接或网络 中，选中 连接到工作区
3. 单击 下一步，在窗口 连接到工作区 中，选择 否，创建新连接
4. 单击 下一步，选择 使用我的 Internet 连接(VPN)
5. 在窗口 键入要连接的 Internet 地址 处填入<font color="Red"> atz开头的串 </font> 
6. 目标名称 处填入<font color="Red"> AAA金刚
7. 勾选 现在不连接，仅进行设置以便稍后连接
8. 单击 下一步
9. 在弹窗 键入您的用户名和密码 中，用户名 处填入<font color="Green"> 金刚号 </font> 
10. 在弹窗 键入您的用户名和密码 中，密码 处填入<font color="Green"> 金刚密码 </font> 
11. 单击 创建 ，选择 关闭
12. 重新回到 控制面板
13. 运行 网络和共享中心
14. 选择 连接到网络
15. 在弹窗中，单击选中<font color="Red"> AAA金刚 </font> ，右击选择 属性
16. 选中 网络 选项卡，除 Internet 协议版本 4 (TCP/IPv4) 外，将其他选项的“勾”全部去掉。
17. 选中 安全 选项卡，VPN类型 选择<font color="Red"> 使用 IPsec 的第2层隧道协议(L2…/IPSec) </font> 
18. 单击 高级设置
19. 在 高级属性 窗口中，选择 使用预共享的密钥身份验证，填入密钥<font color="Red"> mft </font> 后，单击 确定，退出设置
20. 回到 控制面板，运行 网络和共享中心
21. 选择 连接到网络
22. 在弹窗中，单击选中 VPN连接2，单击 连接
23. 在 连接 AAA金刚 窗口，输入登录的用户名，即<font color="Green"> 金刚号 </font> 
24. 在 连接 AAA金刚 窗口，输入登录的密码，即<font color="Green"> 金刚密码 </font> 
25. 单击 连接，连接成功后，即可自由上网
26. 如果连接失败，则请参阅[ 《金刚L2型报错信息、原因及处置》](/errormessageofL2.md)


不同版本的 Windows 设置会有所不同。

总之，您需要在 网络设置 里找到 设置新的网络连接，创建一个VPN连接，然后按照以上叙述，把<font color="Green"> 绿色内容 </font>与<font color="Red"> 红色内容 </font>填入正确的位置，或按照 <font color="Red"> 红色内容 </font>做正确的选择。
    



#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚产品与服务](/list_kkproducts&services.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号梯产品获取与配置](/list_kkproducts1.0.md)
